(831恐襲)全部人同我禁粒制report何妖最新個Facebook post

幸災樂禍支持暴力

屌

我知大家好撚嬲, 但係要記得聽日要去春袋報仇

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

條友真係有病

reported

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

係時候再關心何妖老豆老母

少年，你應該做的不是report，應該是backup